(重要關乎我地日後長遠問題) 各位兄弟姊妹們 我地要預防中共代理人下一輪計劃

現在我地要堅持五大訴求
絕不鬆手放水
大家都是一家人 別互相標籤分化
要齊上齊落 要政府公開同大家談話
繼續我地宣傳拉攏各團體支持學生

加陣好多學者起度事後檢討緊成功之處
香港一下步點走 但佢地忽略一樣野 唔講
我地唔好放軟手腳 保持警戒
依次我地成功除咗大家團結
重要其中一項係社交平台效果 令我地抗爭走上國際平台
但係代理人(自己知道邊個)已經知道問題所在
我地要警戒(因為羅范訪問引起我預見問題 推測佢地策劃下一步)
依一刻代理人解決現在問題 我地堅持我地要求 就無問題
佢不久將來下一步佢地策略 將會收緊我地言論自由方式 (幕後手法常用)
推出類似 網絡23條 方案 令到我地傳播平台失效
我地言論目的失去傳播方式 我地無得反撃 雖然我地曾經推翻惡法
但不能掉以輕心 佢地開始作出部處 我地要起佢地部處前
我地要作出防禦及行動 確保我地損失減到最少
大家要注意 預防佢地下一步行動